琴晚被皇天擊殺，你問我答

捕捉最美一刻

回顧動人時刻

點解唔改名 升天南

墮天地獄南

聽聞話未死得WOR

後面加左addendum 已升天

幾時想一家團聚？

yo

唔死得記住要半身不遂，一生要人照顧痾屎痾尿啊知道嗎？
我地一定會黎醫院探望你架，半昇天南

食屎啦靚仔南

我未死呀 不過仲係危殆

上天有眼，祝佢長命百歲